人性銀行行长

Job level: Top
Work exp: No work experience
Education: Not applicable
Location: Within Hong Kong
Employment type: Full Time
Industry Banking: Job function Banking / Finance > Corporate Banking
Published On 30/07/2020
1） 獲取人口造錢執照，然後在香港設立人性銀行有限公司(簡稱：人銀)
2） 政府事務

????????????????

Luxury goods trading

我都見到，唔知乜撚野黎

乜染野，我apply 試下

乜嘢係人口 做紙執照
請
鋼之鍊金術師呀？

係政府事務？

台灣人性銀行總經理

Job Description
1） 獲取人口造錢執照，然後在台北設立人性銀行有限公司(簡稱：人銀)
2） 政府事務

純粹呃你cv?

Humanity Bank CEO
Job Description
1) Obtain "Generate Money Through Populations" licenses, then establish Humanity Bank Limited in Hong Kong.
2) Handle government.
???

會唔會係上面啲矇吓矇吓嘅暴發戶想揾個識同政府交涉嘅人發個銀行牌想開銀行呀？